有無人覺得而家個背景同WW2好似

又係有一個世界級強國同全世界對著對陣（中國 VS 德國）
全世界經濟又出現問題（肺炎經濟危機 VS 1929經濟大蕭條）
差唔多十幾二十年無重大戰爭（WW1 VS 03美伊戰爭）

不過嗰陣德國俾其他列強長期欺壓
中國。。。

推 想知 連登有啲人都推過

德國俾其他列強長期欺壓
中國人俾中國人長期欺壓